[割喉]法 拉 利 特 價 1000 蚊，限 1 位

不了

窮 不了

1000000000收 有意pm

😑😑😑😑

而家一千蚊有個法拉利

再用十萬轉售

然後再用十萬搵100部

如此類推

包你有錢過黨主席